屌你老母唔識戴罩咪撚出街害人

你老味係架巴士到講電話扯低個口罩大大聲講
坐正條仆街斜對面，啲口水都唔知有無飛埋黎
條仆街戴住罩果時仲要咳左幾聲有痰聲，我好撚驚

好多人都係咁，不如唔好帶
PS：樓主rip

警下世
仆街金毛仔以為自己好撚有型